父幹係香港真係好重要？

辛苦工作都一樣可以買到樓 做咩咁多人睇重父幹

咁辛苦為左咩

唔使辛苦都買到樓

你辛苦先買到樓

咁都話唔重要？

咪一樣有

你辛苦完就得層樓

我有父幹 辛苦果陣有樓之餘 仲有車有錶有人生

你有冇？

都有